我係波鞋撚，呢張文宣炒咗車

如果睇下鞋底紋理同形狀
我斷定係一對Ultra boost相信大家都會同意。

歷代出嘅ultra Boost 1.0去到4.0，
每一代黑色鞋面嘅話，鞋底都必然係黑色

印像中出過有[black]黑色鞋面[/black]，加白色鞋底嘅。以我認知我得三款

1: Hybeast X UltraBoost 1.0 Uncaged

2. Undefeated Ultra boost 4.0

3. UltraBoost 4.0 “Orca”

1. 萬幾銀一對正常人唔係會捨着。仲要係白色鞋踭唔會係全黑。
2.鞋頭會有一項好大嘅白色"UNDEFEATED"字樣。
3. Orca 嘅三間鞋框係白色唔會係全黑色

所以我判斷可能性得兩個：

周同學對嘢一係老翻，一係入咗對Orca就自訂剪框/噴框。

換言之呢對嘢唔係市面上咁容易買到，要做假嘅機會好低。對鞋都相信係啱啱新落地無耐，所以離遠睇似係白色都好正常。

點都好做偵探嘅時間已經過啦，大家早啲瞓聽日再打過啦。

就算張圖點樣都好。
周同學唔係失足避催淚彈跌落去。
佢係被政權推下去。

仆個街佢同我同齡，你班黑警一定要同我冚家剷。

香港人，報仇。

Pish

乜鳩遠睇似白色 鞋底黑色遠睇白色

拉 第一個po開完上唔到熱門又開過？
放完幾張圖都唔知up乜鳩